點解黃心穎專搞人夫？

點解賓穎專搞人夫？
易得手啲？人夫更易喺物質上滿足佢？
馬明唔係人夫所以吸引唔到佢？

細個可能成日搶人玩具

都有機會俾人搶得多有報復心態

成功感

啲賓賓印印係乜都食
咩人夫

賓賓都愛姣男雇主

肛膠文都要小心D, 呢單野要驚示下佢